連登變哂質 點解唔開個黃登?

加要求 先做到會員
清哂D 五毛 共狗

而家咁嘅時勢 保持理性睇每一個po都好重要

拜登

你畀錢開？男人唔可以窮

開個一言登

等樓主呢句好耐

黃絲眾籌一下唔難掛 server 放係美國

開個五毛登俾五毛圍爐呃維穩費

其實你開咩登都係一樣有人滲透fake news洗版引戰

幫拜登開個拜登好過
等大家可以支持下佢

藍燈

支持

燈高登
財經台一定好受歡迎

太多負評 會禁言一段時間
admin們 會審查個post 係咪五毛開 之後投票踢人

好多野可以踢走佢地

講真
我都覺得連登每況愈下
但好多野唔係我地諗咁易
admin要有幾多個先 咩人做 要請幾多人
twitter對上個次清bot係講緊170,000個account
咁係連登就梗係無咁誇嘅
不過你要有個概念對家動員國家機器係有呢條數 呢個能力
有好多毛甚至可能係比人捉入去勞改做forced labor
同呢班友鬥時間鬥人多都唔係辦法
支共就係善於beat you in your own system, use your rules againt you

由入會開始 就開始設限制 一似五毛就踢 盡做囉
出面有幾位日日開post 推post 既 會員其實可以做下admin

起碼都一百幾千啦

岩牙
全部入哂去圍爐啦
唔好阻住連登正常討論
依家講下食麥炸雞都嘈之巴閉真係好令人厭惡